(一人post一個)出賣女同學之港女素質分析

首先會分成外貌同身材2大重點評分
外貌同身材各佔50分 滿分為100分
第1位係fatboyeatallday
外貌:43分
身材:43分

總分:86分

第2位係叮噹妹

外貌:47分
身材:40分(對波唔外大同波型差fatboyeatallday少少)
膚色-10分(太黑)
總分:77

第3位係肥娃

外貌:40分(較重裝甲)
總結:fatboyeatallday > 叮噹妹 > 肥娃
身材:28分(沒波)
總分:68

歡迎post上女同學D相出黎比大家分析下

素你老母質咩

死大陸狗

Post你老母臭閪

屌你老母

質素呀屌你老母

素你老母質,祝你全家D襪永遠唔見一隻

素你老母臭閪質

sorry lo 以為質素 好似英文咁有re-cord 同rap cord之分

重讀小學啦屌你老母